覺唔覺屙完屎洗緊手時有另一個同事衝入你啱啱用完果格好撚gay?

gay 嘅人諗咩都 gay

吸引到你入黎

去女廁囉

你試過

想吉下佢菊花添

share一格

太急應該唔會理咁多

直程係office廁所玩過glory hole，去咸網search

唔覺
平時同同事一齊入同一格